[多圖]我auntie影到山竹

我這邊早上5：40分，睡不著，一個auntie剛從太空拍到山竹！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

Hi auntie

真係山竹

我anuite係美國太空總署到做

連登唔會厭

我都影到

係喎，你auntie好叻呀

呢个係florence

屌你老母啦
個呀

死撚返上去啦，呢度香港呀屌你

( Show Blocked User - 叫我做家姐 )

走啦支那狗

討厭咗政治未呀